【筍工】消防處聘兼職合約事務助理 時薪97元！

消防處現招聘兼職合約事務助理，時薪97元，每月最少工作60小時，合約期由聘用日期起計5個月至1年。入職要求只需香港中學文憑試考獲5科第2級或以上，或具備同等成績即可申請。如有需要找短期工作不妨考慮，截止日期為4月11日。

入職條件（i）在香港中學文憑考試五科（包括數學）考獲第2級或同等或以上成績，或具同等學歷或（ii）在香港中學會考五科（包括數學）考獲第2級／E級或以上成績，或具同等學歷；符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級或以上成績，或具同等學歷；熟悉電腦操作及懂得運用一般電腦軟件（如MS Excel、Word及PowerPoint等）；熟悉中、英文文書處理；具備一年或以上全職或兼職相關工作經驗；為香港特別行政區永久性居民。

工作內容

兼職文員主要之職責為一般文書工作。主要工作包括一般辦公室支援、整理檔案、打字、輸入數據、操作電腦、接聽電話、處理查詢、約期及登記、其他部門支援工作，並有需要時需擔任替假及戶外工作。

獲取錄的申請人將按非公務員合約條款聘用，合約期由聘用日期起計5個月至1年，續約與否視乎屆時情況而定。而工作時間為兼職制，會編排於星期一至五上午八時三十分至下午五時四十五分內，實際工作時間視乎主管安排，每個月最少工作60小時。

職位的截止申請日期為2019年4月11日。

多謝黨，我的父母

時薪其次
可以同大隻消防仔一齊做嘢

幫佢地打包膠

玩蛋糕

會唔會叫你扮任何仁

$97算幾高下 因為通常呢d工都係判俾外判搵人

幾年前外判得43.5蚊個鍾

都唔錯，可惜時間踩中晒正職

以前請過我 一個月做得幾十個鐘
極on9